邊到有beef fillet 買

想整 beef wellington 想問下邊到有成舊既 fillet 買 ?

City super有，要幾多叫佢切幾多
不過貴到仆街

有無邊到平過city super

街市未有囉你係未垃圾黎架咁撚樣都問 未撚入過街市呀 少爺仔呀？

黃牛 beef wellington

我試過，平好撚多
全唔全熟就睇你自己

第一次整唔想晒左塊威靈頓
有冇咩平啲嘅牛排可以代替